香港人權與民主法案

巴絲們究竟點看待個“香港人權與民主法案”？
十一來臨，可以如何造勢，呼吁US congress通過。

樓豬五毛大陸狗

#2 留言